7仔難唔難做 怕收銀個part 同煙

有禮貌先好做唔該

怕咩 部機會話你知找幾錢
啲煙你唔識通常啲客會話你知
利申未做過 但成日話俾個收銀知邊隻係咩煙

正常個收銀好禮貌問啲客都好樂意答你既

睇地方,煙黎黎去去得幾隻多人買

其實都唔係個個識哂啲煙 聽啲人買多次 你就記得 無野好擔心

學生時代做過幾年overnight part-time表示輕鬆
基本數口ok嘅收銀機都唔洗㩒
煙呢啲我做左一個星期就記曬，除非真係好冇記性
啲大陸人買幾舊水野 我問都唔洗問 幾十個印花就成條入左褲